有冇人手字好柒?

十幾二十歲人手字好似小學雞咁
出到街都怕俾人笑
究竟點樣手字先可以冇咁柒

圖

伯母?

藝術黎 洗乜理人點睇

唔好屌老母住

掉轉左

其實算好好 直線都叫做直線
我識有人依家做緊老師但手字仲係小學雞咁

我同樓主差唔多 想死
特別係簽名
永遠都唔識簽

勁細隻 永遠去唔到中間

身邊人個個d字都好撚型
望住自己手字真係得啖笑

就係呢種就係呢種

你手字已經好過我好多

巴打點練字?

你去鋼筆post就會中毒，我D字都算核突

講真我又冇閒情逸致去逐隻逐隻字寫靚佢
但求快得黎工整

我係細細個俾呀媽迫嘅，為咗D字可以打到我飛起